又話今日休息日， 有人應該想明天地鐵全停

Now 影曬， 將軍澳及元朗

走啦又玩分化，唔休息呀！

咁真係你得跟啦， 將軍澳個位著拖鞋ja

*無得跟

8點幾到現在不斷送頭， 睇都燥啦

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：